罷工 無車都仲可以行 公司都無埋點算

無車我都仲可以行番公司
但如果你地班仆街連我公司都打爛埋 咁我點樣番工？
唔好攪鳩d 公司呀

自己推下

推

公司都無埋 你叫我點番

做乜鳩野o者你

咪on9啦 好地地搞咩人公司

on9 當有趣